老老實實電競師有無公會，我想罷工

去咗咁多次遊行都無得入電競師公會
請問我地電競師係咪已經成為condom

搭單問埋炒賣師

唔好啦
電競界冇左樓主點掂呀

冇呀躝啦

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝